你想要初選、你想攬炒議會就入嚟聯署！！！

上去留個言唔洗你1分鐘 要人呀喂

光復議會
我要初選

想阻止黃碧雲 白頭佬 就差你一個

贏盡35+ 攬炒

【光復議會】仲唔入嚟同我推到泛民含淚搞初選？！

Done

互推

一齊推爆佢

致候選人的公開信
光復議會 我要初選 聯署

Channel

Push

推